攬炒巴團隊，懇求出手

半夜三更打擾你唔好意思，懇求你同你嘅團隊出手，將今晚上環開槍同元朗警黑合作宣揚出去，在此跪你哋

推

If we burn...

攬炒巴求下你地啦

求人嘅同時，我地每個人都有自己嘅責任去為香港，或多或少做返自己承受到，同埋能力範圍內做到嘅事

對唔住，請恕小弟不材做唔到攬炒巴嘅威力，我自膠

721